絲入

假如其他條件一樣
揀一個窮但愛你一世嘅男人
定係有經濟能力但對你冇咁愛嘅男人

窮 我養番佢咪得

如果真係確保到愛一世
咁一定係窮
但而家啲人無論窮定有錢都出軌
所以

窮 搵個愛你既太難

評已正
巴

💲la Of course